點解無人搞工聯會?

香港暴動始祖

因為依家佢地好紅

其實佢個page幾乎無咩人會留言
難得有人留言佢又唔會覆，做得多衰野唔敢講太多

組團去佢地總部請教下點解周街放炸彈叫抗暴政 而反送中叫暴動

所以應該去佢地總部野餐下